蔡英文今次大炒,算唔算證明咗呢個世界唔存在逆轉呢樣嘢

咁今年我哋利記...😭😭😭

DADDY+SON輕鬆斷連勝啦...

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

爺爺=林奠

minamino一個屌打晒啦...

2成後備8成後備都唔放